全盛時期的曹星如可唔可以傷到連登仔？

應該連一條毛髮都傷唔到

連登ching1秒100拳 牙如點埋身

老實講

得百零磅多d...

連登仔讓一隻手一隻腳唔郁
都打贏十個牙如啦

咁又係，是但去消防處執件都KO曹星如

雖然話一磅重十磅力。。但佢岀拳既力度同佢速度應該係真係痛

曹星如都係連登仔，引用失敗